武警扮黑警 佢地只係恐怖分子

上次9月3日英國媒體「Shephard Media」9月3日報導，8月28日晚，一艘大型中國貨船抵達香港昂船洲海軍基地。由於正值香港抗議活動的敏感時期，外界質疑，這艘神秘貨船是否已將大量中共軍隊或武警、以及重型軍事裝備運入香港，以備暴力鎮壓香港的民主抗議活動。

再加上連日來多條片段可知 黑警當中已經混入左防暴同速龍(多次講普通話既片段)

武警/大陸軍人 已經係唔合法既情況下混入左警隊
咁問題來啦 如果係警民衝突中假警(武警/大陸軍人)不幸身亡
可以用咩法律去審議?香港仲未宣佈緊急狀態係唔出得駐港解放軍, 更何況佢地唔係解放軍

武警 我先唔講佢係咪合法進入香港 更加冇權力執法
姐係如果見到黑警係武警扮既 佢地只係恐怖分子
咁大家點樣處理依D恐怖分子 我都唔係幾清楚既
我就對法律唔係好熟悉 請法律撚更正我

《基本法》怎麼說？(source: )
1997年7月1日香港主權移交後開始實施的香港《基本法》第二章論及中央和香港關係時，對解放軍在何種情況下介入香港事務有明確的規定：

「中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。 」

而《駐軍法》第三章第14條規定，「香港特別行政區在必要時，可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。香港特別行政區政府的請求經中央人民政府批准後，香港駐軍根據中央軍事委員會的命令派出部隊執行協助維持社會治安和救助災害的任務，任務完成後即返回駐地」。

不過，在《基本法》第二章第18條規定中，另外還規定「全國人民代表大會常務委員會決定宣佈戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。」